tvb淨係可以講市民和平遊行

今日遊行明顯多左好多外國記者 大家可唔可以休戰一日
等傳媒淨係播到香港人有幾和平？